HKU taught master 2020

今日收到conditional offer, MSc in (Real Estate), 有無同路人？

師兄本身做邊行？leasing?

conditional offer, 不過meet唔到condition, 冇得讀

讀緊UG Condition係GPA?

我都收到，你有冇tg?

返緊工, UG個hon太差

個Condition係HON?
但係你報果時HON都塵埃落定左喇
佢玩9你?

我都唔知係佢睇漏眼定點，明明我報嗰時有upload張cert, 張cert有hon

Email 佢問喇

Email咗個Interviewer, 佢話係KongU嘅requirement

之後再email咗program director, 石沉大海

Condition係2nd hon?

係，我得third hon, 可能真係唔適合再讀書

都係，我考完個admission test都以為自己玩完

做咗5/6年嘢，Kong U嗰邊話係因為我個Hon, 所以我估經驗都幫唔到

以前發展商，而家consultant

考完admission test覺得自己唔會有機會interview
最後interview咗出埋conditional offer, 都算有交代
今年唔知仲報唔報好，報咗可能最後都係一鳩樣

想問下hku 係味一定要論文

睇返programme syllabus
我眼見大部分都要

有無CEG嘅同學仔相認下

有無巴打知Msc Bse 難唔難入
Bachelor 應該有second up

想問點解MPsyMed冇人讀

是咪伏科黎